{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3864&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오창 호텔 봄"
    },
    "text": "当ホテルは全客室ラテックスベッドとホテル寝具にリニューアルし、朝食サービスおよび55インチTVでNetflix映画鑑賞ができるように設置しました。 たくさんのご利用をお待ちしております。 家族以外は男女同室での宿泊は禁止します。 計30台の駐車施設を保有しています。 周辺には清州空港やグランドゴルフ場があります。 また周辺には食堂、サウナ、映画館などが徒歩5分の距離にあり最上の位置です。 客室内部には全客室に国内最高のホテル寝具セットを備え、55インチスマートテレビでNetflixおよびYouTube映画を視聴できる室もあります。 また、オンドル客室は綿の寝具で暖かい寝床を提供します。 フロントおよびその他の設備としてはコーヒーマシンをご用意し、常にコーヒー豆をご提供しております。 追加でご案内する事項は、一般客室は2人、スリーベッドルームは3人基準料金です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんなベッドがありますか？",
            "answer": "全客室にラテックスベッドとホテル寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがございます。"
        },
        {
            "question": "Netflix映画を鑑賞できるテレビはありますか？",
            "answer": "はい、55インチのテレビでNetflix映画を鑑賞できるように設置されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族以外の方の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、計30台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には清州空港やグランドゴルフ場があります。また、徒歩5分の距離に食堂、サウナ、映画館などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には全客室には国内最高のホテル寝具セットが備えられており、一部の室には55インチスマートテレビでNetflixおよびYouTube映画を視聴できる設備もあります。また、オンドル客室では綿の寝具で暖かい寝床を提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の設備には何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の設備としては、コーヒーマシンがご用意されており、常にコーヒー豆を提供しております。"
        },
        {
            "question": "一般客室の基準料金は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一般客室の基準料金は2人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "スリーベッドルームの基準料金は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スリーベッドルームの基準料金は3人まで宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 440
    }
}